我追求民主 你可以輾過我了

10

9

8

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咁會唔會靚d?

6

4

push

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

1

2

光復香港，時代革命

721

推

818見

811

維園見

幫手廣傳出去阿！快d簽啦！
如果ccp係恐怖組織咁全世界先可以制裁佢咁先會幫到香港 美國佬都出緊力呀 快d配合把ccp定性為恐怖組織！
對準極權中共⚠️